武漢肺炎累積死亡率只有2%

結論：呢隻野冇想像中咁勁。

有人死就應該被關注 請不推文

Keep 住低死亡率先恐怖

低死亡率 高傳染性 都可以好恐怖

有玩開plague inc. ?

咪即係變豬流感

依加邊有閒情玩

隻game好玩？

2%好高

死亡率低，遲發病，先可以傳得快。

頂
佢係想講個病毒可以傳比好多人呀
多人奶野 咪多人死囉

跟住強國人亂用抗生素，變得有抗藥性，再嚟個基因突變就冚包散

其實隻game示範咗，低死亡率、高傳染性既病毒先最須要提防

抗生素醫唔到病毒

唔得
病毒同細菌係兩樣野

柒咗 sor

2%係計總發病
連埋未確診
定係全國總人口

呢個似係內地新聞公佈率多d

會鬆懈，無人研發疫苗，一開始最好做到所有野都低致命同高傳染，再進化到可致命就一下死好多人

天滅支共

同03年SARS一樣，支共受感染同死亡嘅數字係無法估計

有打機都知
一隻醒既病毒
一開始係要低死亡率高傳染性先有機會贏
咁早死就唔唔會大爆發

就死個d 全部被自殺就冇死亡率啦

病毒 抗生素 冇用 細菌先有用

支那最叻咪吊鹽水

好好玩，可以down黎玩下